［翻盤］我嗰區贏咗，想大家一齊多謝下屋企人

話說我嗰區一向都係藍嘅當選。
民賤聯嘅親戚朋友義工呢排都不斷打電話又洗樓叫屋企人投藍。
本身公公婆婆係政治冷感，爸爸媽媽仲要係淺藍。

我呢幾個月都不厭其煩，好詳盡解釋事件，同佢哋講政府點點點衰法。
佢哋態度都有開始軟化，但一直都話自己唔會投票。

本身區選都諗住放棄說服佢哋投黃，由得佢哋唔投，但估唔到前一晚爸爸竟然主動問我要投邊個！
佢話想支持我，嗰刻真係好感動。
連平時行動不便唔出街嘅公公婆婆都願意坐輪椅跟我出去投黃。

本身我諗住民賤聯宣傳得咁恆，都打定輸數，諗住至少我已經贏咗頭家。
但頭先睇到結果係贏咗，真係感動到喊咗出來

要贏，就全家一齊贏！

亦想趁呢個機會同大家講，唔好放棄屋企人。
即使我屋企人都係移民落來香港，但都可以connect
比起聽民賤聯義工鳩up，其實中年老年人都會寧願撐自己仔女先

光復香港，時代革命！

Btw 望住啲民賤聯義工奶哂鞋底咁多謝我公公婆婆投佢，真係好爽

今日投票都見到中年老年人係多過後生，但結果勝出，證明好多都係支持緊我哋。

記得要好好多謝佢哋呀

平時都多啲同佢啲溝通，因為佢哋圈子真係好多fake news同埋充滿cctvb
要帶佢哋認清真相

推

幫你推

多謝香港人，一齊企出嚟

我媽都被我說服到由冷感變淺黃再投埋處女票

多謝伯母寶貴嘅一票
親情嘅力量好重要！

一家人企係同一陣線！

我老豆老母都由藍比我說服到唔投民建聯

唔好放棄藍家長，總有一日會開竅

阿媽港豬淺藍，有次dum曬我啲物資，但為咗我去咗投票

堅持才會見到希望

We connect
始終都係企仔女呢邊

努力文宣
連啲長者都話黑警暴行太過份